「快Save」燈柱跣低治癒gif

支倒第一步，天眼要滅亡

天眼要滅亡

同我支倒

天滅呀

咁嘅質地捱唔捱到打風？

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

皇天擊殺

推

極權象徵倒下!!

點拆架？
睇到好爽

黃傘果個好危險
其實望住都幾驚, 好驚誤傷自己人

邊有拆，一睇就知係被風吹跌啦

打風你估講笑架

歷史性一刻

拆乜鬼呀，燈柱就跣低在場人士仲諗住扶返直佢，唉香港人真係…

似係斬樹咁，
鋸左底一面，再拉跌佢

係佢自己跣低，明明啲人想扶返起佢

係佢自己跌低

T1 咁細風力都吹得塌, 呢D打靶燈柱無撚謂起啦

well done

係燈柱自己跣低

樹藝師要轉職做燈柱藝師

榮耀歸於勇武

係咪得呢支咋
見其他都係拆左入面D野就算
但呢支真係搞左好多
最癲係有位巴打帶齊裝備

巴打你驗眼喇
擺明班人嘗試扶番正條柱但唔成功

一號風球就吹得跌 玻璃大國既造工真係呢

咁多好心既人幫手扶都扶唔住

今日風力好大

今日一號波吹到燈柱都跌左

邊個放低負皮，係咪想譴責政府點解起啲咁唔穩陣嘅燈柱

下個就係中共！！！！

拆得一支？

手足你地企開啲啦 睇見都牙煙

大家都盡力扶

推比國際知道

yes, reverse黎，香港人係地下扶番上去

一號風球真大風

呢d如果十幾個人拎黎撞防暴
好似日本示威咁

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

猶如當年東德圍牆倒下

唔夠人扶穩
係都係跣低

係唔係俾風吹爛外面層鐵就得? 好驚吹爛裡面電線漏電

好治癒

支眼倒下

美國隊長第1集

天眼要滅亡

天滅！

白鹿個大名有無聽過呀

我係黃傘後面嗰條友 諗住向後走就冇事 差啲擲撚死我

推上熱門

721
811

睇黎我地平時真係太睇小一號波

好勁

1號波就吹倒豆腐渣

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

眾手足力挽被風吹倒燈柱失敗

好波

一號波都頂唔到 垃撚圾

made in chi na

Po上reddit

你哋就睇得爽 手足就鋸咗勁耐先冧

感謝前線

治癒

j 到出血

隔離post講起讓子彈飛
極權象徵倒台之後
中立派甚至反對派即刻衝出黎高舉勝利

支共滅亡

仲要整埋gif

避唔切就gg

今日真係大風

屎眼就有佢份

快啲用黎輸出革命
可能大陸都好多人唔鍾意人面識別

push

612 721 811

唔係講笑，上次8號風球真係有支食環cam冧，條柱似係鋁方通

英文版文宣!!

721

咁唔小心

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

吹到燈柱冧埋都只係一號風球天文台有冇搞錯

香港電影欠香港人一場革命

我就係黃傘 我都估唔到突然得咗

1號波你估講笑架

珍貴永共存

光復香港，時代革命

好治癒喔

人民英雄

我都有諗過呢個問題，跌落黎既聲...好似好兒戲

打風就唔好企樹/燈柱下面啦 好唔安全呀
下次要企就抬頭45度角望到頂再企後少少就安全啦

乜原來係你一路遮住我呀Ching

[member]𡃁仔*/member]

[member]不過都係要多謝ching連個天跌落嚟都要遮住我/member]

睇佢唔順眼好耐
係附近返工

好心個班藍絲咁鐘意燈柱去申請安裝返自己村口
咪撚係到扮哂野話交左稅乜乜乜
或者方便少少就自行送中
到時全天候比中央監視

我都有交稅但唔係比你港共政府監視我

燈柱喎！
緊係點都要遮住

幫手起咋
咁都屈

屌

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

一號波咁大風
個天都嬲

感覺好似推倒極權人像既感覺

又會咁樣自己跣低咗

黃色暴雨都會水浸既時候
T1吹冧左枝燈柱都好正常姐